如果我係林鄭媽媽, 我會想……

1. 抗爭者「停一停，諗一諗」，「五大訴求」變「暫時收貨」
2. 抗爭者內部分化，放棄團結同埋堅持
3. 靠嚇：繼續散佈白色恐怖，手段包括：鬼、黑警、子彈、刀、經濟民生……
4. 抗爭者放棄思考，情緒主導，主動製造錯誤
5. 或者利用藍絲、黑警、普通市民、以政外國人，製造抗爭者犯錯的空間
6. 輕敵：以為呢個政府真係咁蠢，只係會坐以待斃，而唔係日日諗對策點去打擊你班抗爭者
7. 轉移視線，繼續語言偽術
8. 污名、暴徙化抗爭者
9. 香港人真係相信自己作為一個媽媽流出黎的鱷魚淚
10.多啲時間去大灣區恤返個靚髮
11.大家唔再入機場接機
11. …….

如果你係林鄭媽媽，你仲會向天父祈求啲咩野？
記住：一個政權最唔想我地知道的事，就是市民最應該知道的事。注：各位記者辛苦哂！

另外，仲有個post想share埋：
[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah